［router求助] wifi 次次一down野，部router就會變紅燈斷線

如題，次次一down 任何野，eg games / 戲
一down 左30秒-1分鐘，就會斷wifi，部router會得番一粒紅燈斷晒線，過2-3 分鐘部router又會重開，之後冇事，無限loop,用wifi永遠都down 唔到野
有冇手足知點解決 ，定係一定要拎部router 去代理 ，好似過左保養
利申：用r7000, notebook 連wifi( Lenovo Y500)

硬件傳心師

有冇手足知咩事

換左隻火牛佢

唔該巴打，試下先

唔識既話帶埋隻牛出去配 最好買高過現時既A 數 e.g DC12V 5A

拎去保養
上個月隻r7000p都係咁 即場換新

唔知過左保養未呀，其實隻r7000成日都係咁，維持左半年-1年時間到，但我唔係成日down 又上到網就好小理佢。
但次次一要down野就好煩